**Technik informatyk E.14** <br>

Przykłady z komentarzami oraz wskazówki <br>

Repozytorium umieścić w folderze htdocs, uruchomić serwer SQL, stworzyć bazę danych 'dane' oraz zaimportować dane z pliku /BAZA/dane.sql.
